「武漢肺炎」冇記錯之前要起火葬場又係武漢？

印象中，
武漢政府準備起火葬場
武漢居民反對起火葬場
之後武漢派兵鎮壓
之後冇起到火葬場

再之後就爆發武漢肺炎
頭幾單確診都唔係海鮮市場，大陸仲要出過聲話同海鮮市場無關.
咁源頭係邊度

我大膽懷疑某實驗室唔知玩咩9搞到其實一早已經出現個案，準備起定火葬場如果爆發就大量燒屍
可惜俾市民反對，唸其它解決方法點知錯估嚴重性爆發得太快一發不可收拾

以上全靠估，開放討論

而家要起多幾個都似

係有d巧合
設施 選址

好撚迷

是咪中共見武漢同香港唔聽話諗住比個病毒佢地嘆下

解決提出問題的人，共產黨從來唔手軟

定係仲有可能係人體實驗玩死咗要起間黎毀屍滅跡？

記錯 係廣東茂明

同埋有8個醫護一開始爆出黎即刻俾人約見同「被造謠」，究竟係驚市民恐慌定係驚佢哋發現啲咩？

茂名唔係另一單黎咩定我記錯

係焚化爐唔係火葬場

oj，記錯，此post已完

幫你改改

但如果for燒屍，其實焚化爐都夠洗